女同事磨紗玻璃會議室換衫事前提醒咪偷睇 港男出Po稱想向HR投訴

樓主在香港討論區上以「女同事喺Meeting Room換衫，係咪應該話畀HR知？」為題發文，指公司有女同事因為收工後趕要見朋友，所以直接在會議室更衣，「叫我哋唔好望」。不過由於會議室間隔使用磨紗透明玻璃，「根本會睇到啲肉色郁來郁去」，所以在想是否應該告訴HR相關事件。

不少網民都認為，女同事早已警告不要偷望，「人哋已經話咗你聽，叫你唔好望啦，做乜咁多事」。另外亦有人質疑，會議室可能有閉路電視，女同事的換衫過程已經被全程拍下。

點解喺會議室換

明知條女換衫都唔放枝cam入去
抵佢俾人屌

又作故

點解唔係女廁換咁on9

01 甜古

咁大間公司連個厠所都無？
下次不如話係pantry換？

又作估仔
公司無廁所？

女同事因為收工後趕要見朋友，所以直接在會議室同同事做愛

點解唔入屎坑換

邊個手足又撚01班傻閪

遲下可能twitter有片

香討假膠又作故仔

點解唔入老闆房換？

性暗示都唔撚入去 反而想報大鑊

唔係作故既話 就肯定係大肥婆換衫

掉轉係男人換已經俾人拉左

好似喺香土出現先

記者 = 作故師